到底男人同老狗有咩關係

男人老鳩
唔識變調？